牛肉算唔算係肉類之王?

牛本身食嘢乾淨唔似豬食豬餿, 煮熟咗又冇豬咁鞋冇羊咁騷, 同油脂嘅味又香過普遍肉類

错 其实是我小白肉

雞？

惜食嘅人羊騷味好撚正

大家都係打針 無乜分別

識屌一定屌騾仔

雞肉係滑但係唔香

狗

有冇人食過好過牛豬雞羊魚嘅肉

日本神戶牛先係肉類之王

一定係魚肉

兔or鹿都幾正

有骨不了

兔覺得似雞肉

天上龍肉地下驢肉

屌你老母咩肉冇骨

咁魚要一路食一路拆啊嘛

你咁好唔公平
魚生點計

三六滾兩滾

牛肉緊係肉類之王
你有冇聽過和豬和雞？
無呀！你淨係聽過和牛

羊同蛇都唔錯

小你老母

和豬=豚

因為任人魚肉啊嘛